我係咪有少少病

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

搵註校社工

圍爐取暖，巴打加油，唔好俾學校D衰人蝦

有無612人導支援 可以幫到你

係咪因爲最近發生嘅事焦慮/創傷後遺症？放鬆啲盡量唔好同陌生人討論反送中嘅事（減低你怕自己講錯嘢嘅焦慮)比啲時間去觀察下身邊可信嘅人，冇嘅話，都要嘗試下一個人獨處，揾一啲書有關排解抑鬱嘅書睇下。
交心嘅朋友可遇不可求，要啲時間先會岀現，日久見人心，係反送中呢事之後，我都睇清唔少身邊嘅人，但屋企人就冇計啦，年紀仲細就習慣左耳入右耳岀，唔係叫你唔啱照忍，但嘈交你可以去得邊，忽略佢地就算

咁不如試下聯絡你果區既聯網醫院服務 應該會有心理咨詢提供

你係咪曾經發生一d唔好既事 留下陰影
導致你唔敢再相信任何人 唔想同人交心 但自己屈埋屈埋係個心既同時 又好渴望有人了解你 明白你 聽你呻 安慰你咁樣？

係咪呢排少左同人聯絡
漸漸地愈黎愈驚同人講野？

係咪發生過D咩令到你好緊張事件重演?
驚講錯野既話 可以向到搵D巴絲陪你傾計
可以講到明話有咩野講錯 有咩問題都同你指出尼再諗下點改善
講多D個人就會習慣 要相信人類既適應力

我試下，thx

多謝咁多位巴絲覆我

睇黎絲打呢一兩年好似發生左啲唔開心事
由開朗活潑去到而加唔想同人講野
之前有排自己都好中意收埋自己...

所以要講到明話你個問題係驚講錯野
咁傾計既過程如果真係對方發覺到有咩問題
就指出+討論下點改善
真心想幫你又肯同你咁傾既 唔會鬧你既
當然你都千奇唔好覺得佢講野似係到鬧你

如果你屋企人係好藍你反駁都冇咩用，家中就有一例，係要真係佢地無預警比警察扑一棍先會扑醒佢地，但都只係限於會討厭警察，對政府對黨都係一樣都係咁忠心，基於佢地從少嘅教育又唔吸收新資訊，佢地呢世都會繼續講佢地嘅廢話，我自己駁咗幾年都冇效果，已經放棄咗

我儘量多謝絲打

佢地真係冇得救，樓主好好保護自己

時間同貪婪會改變一個人

咁就好啦
每日挑戰一下自己
訓練自己愈黎愈自信
我相信你好快變番以前咁